[最後幾輪啦]#李佳芯 陳瀅 陳穎欣 杜小喬 陳法拉 苟芸慧 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第29輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳瀅 : 麥明詩
鄧麗欣 : 苟芸慧
李靜儀@SG : 沈卓盈
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬

超聯第二十八輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第29輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-30 12am-10pm

(10)陳瀅vs麥明詩(15)

missjni lousia_mak

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:02am-10:02pm

(12)鄧麗欣vs苟芸慧(5)

stboo joyfulck

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:04am-10:04pm

(14)李靜儀@SGvs沈卓盈(9)

heidibibe jessie_sum

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:06am-10:06pm

(7)馮盈盈vs朱千雪(4)

crystalfyy tracytschu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:08am-10:08pm

(6)倪晨曦vs陳法拉(2)

misselvani falachenfala

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:10am-10:10pm

(3)文詠珊vs李佳芯(1)

janice_man aliaime

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:12am-10:12pm

(16)陳嘉倩vs陳穎欣@SG(17)

kasin520 yannyyc

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:14am-10:14pm

(8)謝安琪vs林嘉欣(13)

kaytse karenalamkayan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

千雪落後

2019-3-30 12:16am-10:16pm

(11)張曦雯vs杜小喬(18)

kelllycheung tosiukiu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

其實都連攞左兩屆冠軍(16-17,17-18)
不過今季真係失色啲,變左爭4

今季最後五輪超聯賽程

30.

2019-4-6

杜小喬 : 陳嘉倩
麥明詩 : 鄧麗欣
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

31.

2019-4-13

鄧麗欣 : 朱千雪
李靜儀@SG : 麥明詩
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

32.

2019-4-20

朱千雪 : 陳瀅
杜小喬 : 謝安琪
麥明詩 : 李佳芯
陳法拉 : 文詠珊
林嘉欣 : 鄧麗欣
苟芸慧 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 李靜儀@SG
陳穎欣@SG : 張曦雯
沈卓盈 : 馮盈盈

33.

2019-4-27

陳瀅 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 陳嘉倩
李靜儀@SG : 張曦雯
陳法拉 : 麥明詩
馮盈盈 : 杜小喬
倪晨曦 : 朱千雪
文詠珊 : 沈卓盈
李佳芯 : 苟芸慧
謝安琪 : 陳穎欣@SG

34.

2019-5-11

杜小喬 : 文詠珊
麥明詩 : 倪晨曦
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

總會盃4強(待抽籤)
陳法拉 文詠珊 苟芸慧 謝安琪

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

睇波又係咁 睇女神盃都係同一命運

波係圓嘅

推先

陳瀅 : 麥明詩 110(+7)-19= 117-19
鄧麗欣 : 苟芸慧
李靜儀@SG : 沈卓盈
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬

陳瀅 : 麥明詩 110(+7)-19= 117-19
鄧麗欣 : 苟芸慧 45(+3)-83= 48-83
李靜儀@SG : 沈卓盈
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬

陳瀅 : 麥明詩 110(+7)-19= 117-19
鄧麗欣 : 苟芸慧 45(+3)-83= 48-83
李靜儀@SG : 沈卓盈 29(+2)-89= 31-89
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬